\begin{recipe}
  [% 
  preparationtime = {\unit[20]{min}},
  portion = {\portion{6-8}},
  calory={\unit[3]{kJ} ???},
  source = {\url{basicswithbabish.co/basicsepisodes/chickpeas}}
  ]
  {Hummus}
  
  \graph
  {% pictures
    small=pic/hummus
  }
  
  \introduction{%
    Recette basic de hummus ail et citron basé sur la vidéo de Babishs sur les pois chiches. Quantité pour un petit bol, avec une boîte de conserve de pois chiches pré-cuits.
  }

  \ingredients{%
    1 boîte & pois chiches \\
    1/2 cup & eau \\
    1/2 cup & huile d'olive \\
    1/2 cup & tahini \\
    1 & citron (jus) \\
    3 & petites gousses d'ail \\
    3/4 à 1 tsp & sel\\
    1 tsp & paprika
  }
  
  \preparation{%
    \step Vider l'eau et secher les pois chiches. Ev. garder le liquide pour d'autres recettes.
    \step Passer les pois chiches au mixer avec tous les ingrédients jusqu'à ce que le mélange soit lisse.
    \step Mettre le mélange dans un petit bol et placer au frigo pendant au moins 1h avant de servir.
  }
  
  \hint{%
    On peut garnir le bol avec un peu d'huile d'olive, des pois chiches grillés, des pignons, etc.
    Très bon avec des biscottes.
  }
\end{recipe}